陳茂波我祝你全家健康長命百歲

樓主意圖謀殺

樓主好撚毒。

陳茂波波仔祝你前列腺正常

樓主善用燈力，我向你致敬

破左燈啦 清左倉美股夜前都瀨屎

上番去喇 你睇睇

屌 升乜鳩啊

波仔祝你冚家安康

你好

燈得其所

波仔